{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160344?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 힐링포레스트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午前15:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。 追加人数は当日現地にて決済する必要があり、入室をお断りする場合があります。 ペットは許可されておらず、付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。 予約管理には若干の時差があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 駐車可能であり、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、プール及びバーベキュー場をご利用いただけます。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 人数及び追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあり、これはペンションのポリシーに基づいて決定されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数の料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは一軒家ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは一軒家です。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVやWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "キッチンはありますか？",
            "answer": "はい、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、プールやバーベキュー場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "人数や追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "人数や追加料金はペンションのポリシーに基づいて変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 427
    }
}